你最喜愛whatsapp emoji大賽

依加send emoji仲多過打字既時代，究竟大家最喜歡邊個呢？
我先，
未更新前喜愛🌝🙈😗
更新後🤤流口水真係無得輸

🤦🏻‍♂️

垃圾whatsapp

🐑

你真係好喜歡羊喎

🌚

🤤冇得輸

萬能key

💩🙈🙆

😊

🤔🙄

😂🤦🏻‍♂️🤔🤷‍♀️🙋‍♂️🤤

淘大宇 win la

👄👅🗣